話說啱啱喺公園 對住班靚女除衫 佢哋見到我啲肌肉即刻尖叫

啱啱跑完1000米 濕晒
咪想對住班靚女show肌 諗住實媾死女
佢哋尖叫晒 好似前世未見過肌肉
咁又係 我咁大隻

但佢哋仲大嗌變態佬 話我性騷擾佢哋⋯

i love u

想睇

我都經常遇到呢啲情況，啲老母成日詐詐諦諦借啲易走埋嚟，個仔明明唔想瀡滑梯，但個老母為咗走近我同搵話題就捉個仔玩瀡滑梯，之後一係問我係咪住附近，一係話我犀利，可唔可以教佢個仔玩單雙槓，甚至話佢老公通常十一二點先返，暗示可以上佢度啪啪。

啲後生女就含蓄得多，多數都係離遠偷望。

唉，我都未除衫已經咁，除埋衫真係擔心佢地潮吹噴出嚟。